突發 劉穎匡被捕

劉穎匡因為上年參加35+初選 被控違反國安法

推

已push

Push

屌

又係呢d鐘數上門拉人 屌！

dllmcf 一起身就整單咁既野

咖哩飯都被捕

推呀

omdb都俾人拉左

Omdb

推唔起

屌你老母支共痴撚線

呢個唔使可惜

追溯期wor
垃圾

全部參加初選都拉？ 我屌你老母痴撚線？

搜查令係咪法庭出

PUSH

高佬又俾人拉

收皮啦支共
屌你老母

時事政事各開多個？應該全部拉

許志勇真係走得好

晨早流流就出黎吠

全部初選人?

幾點呀

係

屌 死癲狗

CLS

Tui

下次咪會幾時拉埋投票果啲？
CLS

唔爭氣笑左

初選都國安法，直接叫人落嚟變直轄市唔好L煩啦

乜鳩都話國安法

cls

嗰陣話初選打國際線嗰啲，條線去L左邊？

又話立水去前

袁B

pish

次次都係呢啲時間

Admin：袁嘉蔚因參與去年35＋初選，被控涉嫌違反《國安法》，今早清晨六時半被警察上門拘捕。

630am 拉左幾多個

幾時拉9埋葉劉，佢個黨好似都有初選？

今日應該全部候選人拉哂

伍健偉岩岩拉埋

國安法真係無所不能！
On9

人民日報 大公話係就係

佢都唔係參加35+初選

熱狗又冇事

立場姐姐

第一日咩，不嬲係地球睇月球（另一邊睇唔到）

Admin：警察清晨六時許到住所，以因參與去年初選違反《國安法》為由，已將何桂藍拘捕

不如換晒啲香港人啦真係痴撚線

其實果150個就係咁用，不過依24年黎都比真香港人同化

依條公廁法咩都關佢事

走得好走

今日點都拉晒

全盛時期既林卓廷可以俾人拉幾多次

共匪戲都唔做啦

塊臉都爛晒，做黎做咩
同埋今年立法會選舉，拉左你咪冇得選

一個國家政權咁易比人顛覆

全面管治權嗎

全部都中招

呢d叫清除餘黨，cctoy班傻仔仲玩緊食黃店 twitter 當抗爭

屌，唔好咁啦，每十秒refresh呢個po就多個被拉

唔使諗 玩過初選嘅今日都會甴屋見 都痴撚線

留名巴打俾人鬧5毛、分化

仲鞭嚟做乜
難道嗰啲就唔使做咩？

下一步

有投票個人都仆街

咁你又玩緊乜
淨係笑人邊個唔識

好多人仲訓緊未知

我諗下一步佢會拉左借場地比人投票個啲先

heidi又俾人拉

算啦呢個就

劇本下一步係拉晒所有有幫過初選嘅區議員，之後因區議員不能執行職務而委任另一批

根本就係想咁 真係好撚肉酸

投過票都應該要拉埋啦

國安法唔使

講到底都係話事果個好小家

攪炒十步曲 第8步

[整合]35+被捕人士名單 (請協助更新)

有參加過初選都應該被狗咬

侵侵又有藉口制裁支那

傻撚左？

香港人的紅線，一四年係之鋒被捕
宜家可能到自己被捕先會再出聲

岑敖暉被捕

當個政權專制到咁，自己被捕都出唔到聲了
要真係去到一個地步每個人都覺得條命唔重要先有機會贏

牙祖話我要中美和好呀

呢刻大家唯有上twitter幫手

戀童jo台都未上 維尼已經等唔切清算大家

屌你老母

九月立法會選舉 同搞區議員嗎

過半香港人民調俾柒婆0分
意圖令佢落台嘅要坐了
利申：我愛柒婆

就黎外星人都拉

鍵盤戰士出現
上連登屌cctoy 當抗爭

大波嬅話國安法下冇無罪假定啊嘛

係有罪假定
全部有罪

黃碧雲呢

有咁多藍絲不滿777施政
意圖迫佢落台
香港分分鐘有九成人都同殺人犯無分別

拉左50個。。

碧雲：拉埋我啦

白宮聯署
等攪炒巴搵英國議員救人

Pish

痴撚線

初選參選人數應該至少60個

睇黎又要總辭

cls。。

第一步拉參選既人

第二步拉協助既人

第三步拉投票既人

總之收左護照先再算

dklm垃撚圾

喺連登做鍵盤戰士最好

屌自己人必勝

Cls

港共下一步一定搞bno

爆門工具...

😦😦😦😦

玩個選舉仔都要拉
哭撚左